Polaroid Pop vs Fujifilm intax SQUARE SQ10

最近睇緊啲即影即有機
暫時會考慮混合式數碼即影即有機
想問下Polaroid Pop vs Fujifilm SQ10邊部會好啲